我父母真係世界級

前排大陸間屋就畀土共賤價收購咗
我老豆都好嬲
老母呀爺就原來係地主
畀人鬥死咗

但都係大力支持共產黨！
同時係知道共產黨有幾仆街
但都要支持
因為佢係話事人就要聽佢講
唔滿意你咪走囉
共產黨嘅洗腦真係令人甘拜下風

麻煩大家追究拗斷人手仆街小柏林

鄭柏林準備留名青史 成為第二個朱經緯

咁......咪晚年送佢地番大陸

佢地有講過香港好亂
返去安全啲

有時呢D唔係共匪洗腦 而係中國人本身奴性重 小農思想

我兩老都係，阿公俾人鬥死左，
由中產變到食都無得食，阿爸俾中共拉過坐監，
放左即走佬黎香港
但都係咁愛國愛黨
究竟佢地諗乜？
仲話香港始終要同大灣區融合，面向中國
我屌我老豆，唔好拖埋下一代去死啦

不過一講移民就舉腳贊成

有時都唔知應該話呢啲人易滿足定奴性重好

我老豆係大中華膠
成日話共產黨好中國就會好
又話共產黨改變緊

Exact7ly 我兩老講嘅野
話對比以前，而家已經好好喇，
唔好搞亂香港

最犀利係我老豆知中共一路放新移民入黎係要溝淡我地
但佢話香港就係中國嘅
香港亂中國亂邊個最開心
外國最開心
真係痴撚線
又話香港背靠祖國
但佢連中國當年點起家
香港幫咗佢幾多乜春都唔知
連世貿係咩都唔知呀陰公
養撚咗隻白眼狼出黎仲要以為佢對你有恩呀陰公

唔關政府洗腦事，中國人奴性思想幾千年，就係鍾意俾人壓住

肯叫你走咪幾好
叫佢收尾果幾年自己硬淨啲啦
如果我父母咁抵得諗我好開心